一人n個send messages嘅禮貌

請善用不推文回覆
唔想阻到正經嘅

樓主比人藍tick完

oic

熄撚咗藍tick 屌鳩佢

on9 洗唔洗寫埋上款下款呀

55

同人地傾緊個話題要回應人而唔係無視再開新話題

淨係認同呢個
真係好冇禮貌 即刻唔想傾

online時間就由鳩佢
唔開藍tick都唔知你睇撚咗未

藍tick完幾日後先覆真係好撚仆街
屌那星

講完一句點都加返emoji

不讀不回>>>>>>>已讀不回
至少我可以呃自己話你忙

其實呢個係我舊老細同我講架，叫我同客WhatsApp時 , 盡量都要比, 咁會好好多

屌你老母😂

唔好未覆人message但就喺其他社交網站出現好似好得閒咁